強國改飲駱駝奶

自從中共玻璃心崩潰，跟加入五眼聯盟運作的澳洲與紐西蘭交惡後，便積極的往中非去，尋找替代奶源，並引進牆內來販售，而且還賣得特別貴特別好，強國不喝牛奶，強國改喝其他奶。

飲人奶